一人一套發人深省的電影

我先，About time 提醒我地要珍惜每一天

dead poet society

good will hunting

lm

Life of pi 信仰同人性

究竟一個人可唔可以同時信幾種宗教

大隻佬

俾多套，cinema paradiso

再黎多套，連登仔好推崇嘅click

shawshank redemption?

只要有心睇 套套戲都可以有得著

命運自選台

Taxi driver

以前CE ENG LIT果陣上堂睇
正

Fight Club

呢排睇左Vicky Christina Barcelona (情迷巴塞隆拿），覺得對愛情觀又有一番領悟

children of men
雖然有少少左膠feel

高質 睇完啟發咗好多嘢

怒
信任與懷疑
究竟一段關係要點先唔會懷疑對方

12 angry men

The Secret Life of Walter Mitty
未睇嘅快啲睇
配樂取景故事都好正

七武士